聽日去警總投訴

警隊今日在沙田行為極度影響沙田居民生活、令市民受驚受傷，並擾亂社會秩序，應予以強烈譴責

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推

Push

推

和理非都有佢地可以做既野

唔好，因為果堆有合理懷疑跟本就唔係警察

應該係要通報話有警方裝備懷疑失竊

多謝幫推

P

U

S

H

多謝

再推